\beginsong{L’ Esperit del Senyor}[by={Kairoi}]
\beginchorus
L’Espe\[Am]rit del Senyor
vin\[G]drà a vo\[Am]saltres, \[C]
no tingueu \[F]por d’o\[G]brir de bat a \[C]bat \[E]
\ifchorded
(1) el vostre \[Am]cor \[Dm]al seu a\[E]mor. \rep{2}
(2) el vostre \[Am]cor \[E]al seu a\[Am]mor.
\else
el vostre cor al seu amor. \rep{2}
\fi
\endchorus
\beginverse\memorize
\[Am]Ell transforma\[G]rà les vostres \[Am]vides,
us dona\[C]rà un \[G]cor per esti\[C]mar,
serà \[Am]foc que puri\[Dm]fica, força en l’actu\[E]ar. \[(E7)]
\endverse
\beginverse
^Ell transforma^rà les vostres ^penes,
us sa^breu fills ^seus ben esti^mats,
vostres ^cors obriu joi^osos a la lliber^tat. ^
\endverse
\beginverse
^Ell enforti^rà tota fe^blesa,
us di^rà ^com heu de pre^gar;
posa^rà en els vostres ^llavis
paraules de bon^dat. ^
\endverse
\beginverse
^Ell canvia^rà tota tris^tesa
pel gran ^goig de ^la fraterni^tat;
vostre ^cor obriu joi^osos a la lliber^tat. ^
\endverse
\endsong
